陳雲：我想大家重溫一次光復香港戰役的政治定性、戰略定位及戰術

陳雲：關於維繫香港自由鬥士（Hong Kong Freedom Fighters）的兵源和戰鬥力、持久力的問題。我想大家重溫一次光復香港戰役（Liberate Hong Kong）的政治定性、戰略定位及戰術。
一、政治定性：香港這次鬥爭，是全世界反中共、反法西斯、反政府監控人民的前線鬥爭，具有解放香港及解放世界的意義。全世界的人都應該支援香港人這場戰役。
二、戰略定位：這是人民戰爭，也是持久戰。愛護香港自由與憲政的香港人，不分階級、性別、年齡、族裔及地區，都應該投入這場有關香港生死存亡的戰役。投入的方法，各自按照自己的專長、財力和地區而定，即使不參與的市民，也要在必須的時候贊助、掩護及協助香港自由鬥士。
三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。
四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣），不到此戰果，我們誓不罷休。普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。

Push

55

咪住, 第一個問題 , 國師今日食左藥未

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

Fact checked: 有食藥

呢個時候就唔好糾纏有冇食藥

國帥食藥

光復香港
時代革命

普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。

大力推

push

國師

國師
係其他Kol 評論員都話應該停止抗爭行為
國師堅持 宜將剩勇追窮寇

更有趣既係陳雲主張放埋佔中五子同梁天琦等過去有磨擦既人，反觀散水黨

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

真乖

今次OK

「阿媽係女人」既嘢其實係廢話

自治絕對唔等於獨立

條仆街係咁SPIN做乜膠

‘取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）’

Ff得好聽
實際上冇必要

因為到時坐完放埋監啦

香港普選，憲政民主，完全自治

今次講到好白

呢篇文係往後嘅行動綱領，大家要幫推

篇文更新左

陳雲：關於維繫香港自由鬥士（Hong Kong Freedom Fighters）的兵源和戰鬥力、持久力的問題。我想大家重溫一次光復香港戰役（Liberate Hong Kong）的政治定性、戰略定位及戰術。
首先，是空間和時間。這次是香港人借助反逃犯引渡條例奪取的戰爭空間，此條例逮捕外國人而令國際社會捲入香港戰場而令我們意外地得到戰爭的外援和盟友，美國國會準備了《2020年國防授權法修訂案》（預計今年秋天微調之後通過）來制裁涉及虐打示威者的香港官員及《香港人權及民主法案2019》（預計今年秋天排期審議）來推動香港雙普選。借助美國特朗普總統用貿易戰來逼使中共妥協、逼使中共在香港克制武力，令我們得到戰爭時間。由於特朗普總統估計中共不會在他任期完結之前完全妥協，鬥爭時間大約有一年半。之後，同大家講政治、戰略、戰術和戰果。
一、政治定性：香港這次鬥爭，是全世界反中共、反法西斯、反政府監控人民的前線鬥爭，具有解放香港及解放世界的重大意義。全世界的人都應該支援香港人這場戰役。
二、戰略定位：這是人民戰爭，也是持久戰。愛護香港自由與憲政的香港人，不分階級、性別、年齡、族裔及地區，都應該投入這場有關香港生死存亡的戰役。投入的方法，各自按照自己的專長、財力和地區而定，即使不參與的市民，也要在必須的時候贊助、掩護及協助香港自由鬥士。
三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。
四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣），不到此戰果，我們誓不罷休。普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。
（拜託各位協助廣傳，傳閱可以，口傳可以。使愈來愈多人知道和理解。必須持續宣傳，才可以變成人民戰爭的。）

給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償
睇漏眼

有無source
唔係好信 講佔中三子佢地個part佢寫得出

陳雲 熱狗收皮

陳雲：私念。我係都要將戴教授和梁天琦從獄中救出來，證明我的理論勝於他們。
至於將來香港要變成自治邦聯或獨立共和國，由得他們與我辯論和鬥爭。我要鬥，是這樣鬥的。對手在獄中，贏得不光彩。先把他們救出來再鬥。

以往我出重要的鬥爭理論帖文，出席社運研討會，都會與他們纏繞一回，現在他們在獄中，我變成單機，有些悲哀。

屌國師

記得佢尋日有個post話唔好再問佢點解唔帶兵，佢話因為佢一帶兵就即刻打完

英式政治和議：
“hearrrr hearrr"

以後facebook 禁follow 自己睇喇

重點係話呢場戰爭意義在於政治啟蒙 即使未來再出現極權 都有反抗經驗
如果一次過打完就無咗個意義

好懷疑其實國C mon 緊post出回應出得咁快

一早俾人爆咗係一隊團隊出post

有食藥

廢就廢啦
講咁多嘢

佢係高登單機啫

「2017年做唔到30年按揭」都仲未解釋吓點解錯都咁離譜
無視？纏繞吓嘛, 廢人

屌你, 啟蒙 都2047 都仲啟蒙 呀？

你收收皮先啦
呢堆野雨傘都有講, 唔見你話係「阿媽係女人」？

除非你係智障

否則唔會將「阿媽係女人」當係「啟蒙」

真係要推畀多d人睇

陳雲呢鋪講得啱
如果而家道停左落黎
政府一定會大搜捕
咁到時就唔會再有人企出黎抗爭
香港同時變成新疆
甚至仲慘過新疆

到呢個時候仲因人廢言你就真係智障

仲係到搞分化

真心講句講得出都要有能力先得

其中一樣嘢我覺得佢講得啱係成立獨立調查委員會嘅前設係真普選

但如果要講，應該就係五大訴求，即係612之後已經講，唔係去到呢個禮拜先講；全世界都係後知後覺

HKVDC 晨早block 左，耳根清淨

除非你係智障

如果唔係都唔會睇我講嘅嘢
我話係呢幾日嘅夢遊啟蒙，唔係佢篇文呀

陳云根不斷放錯誤資料
迫害義士,
分乜嘢化?

從來都唔係同一

隨便

搵人捉返個廢佬返青山啦社運界internet explorer

Btw政事台

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

兒登仔正向Fool me twice衝埋佢,
無眼睇

我成日都覺得, 香港係無得救
D人太豬

又搞分化

你同共諜有得同一咩？
佢選舉時支持鄉黑架, 你同鄉黑有無同一呀？
CLS

有HKVDC
油麻地速龍
通街都係處
認證呢個post
此post 必火

On9我屌緊你屌抗爭者
死分化撚

係 香港冇得救 所以閣下走得未

不要因人而廢言

連登仔始終沒辦法放低呢件事

呢篇野有pt
唔好因人廢言
summarize得好好

佢講既 係沒錯

要繼續抗爭 但要改變策略同形式
要支持義士
要將戰場拉上國際

全部都係要做既事
邊到有錯

我地push

有食藥，講得幾好聽
不過都係小心呢條柒頭

幫推
呢個食咗藥post
睇局勢陳雲數一數二

佢一貫技倆：
(1) 糖衣毒藥：講一大堆「阿媽係女人」既廢話, 再包藏錯誤訊息及概念 (接受殖民式偽自治 = 港獨 (AKA偽港獨)。

(2) 無視錯誤不提：2016年選舉時「2017年做唔到30年按揭」, 「基本法有限期」. 錯了就不再提, 繼續「陳雲又中」自己呃自己, 又呃埋人

(3) 將他人說話據為己有：不斷重覆他人主張話係自己提出, 就真係當係自己提出 (e.g. be water由一開始就係獨立派街頭抗爭時左右銘, 佢瘋狂自吹話係佢自己提出乜柒「流水社運」, 面不紅耳不熱)

(4) 癲倒黑白： 青山派係高登變成單機, 整個反對派陣營自2016年後就無人理陳云根, 佢倒轉話自己無對手單機. 都CLS

不過好有跡象，港豬將會又一次衝埋去fool me twice
依家後生個班, 係2014年時只係初中生
觀乎6月抗爭完全重覆2014年雨革初期錯誤可見
2020年立法會選舉, 應該都會重覆2016年錯誤
陳云根選贏係唔出奇

今日, 勇武派仍無法擊敗鄉黑及黑警, 局面無法改變
泛民班友又開始吹緊話 勇武派 要休息啦,
不如又試吓玩膠啦？
地鐵罷駛又搞唔成, 罷工都無乜氣氛搞到
睇怕呢次抗爭, 都係凶多吉少

「2017年做唔到30年按揭」係點樣數一數二法？

呢D全部有人一早做緊啦

佢描述緊一D過去既事

有乜咁巴閉?

會走既, 放心

得啦
見到你係其他人度留咗一樣嘅言啦
知唔知咩叫斷章取義？
不如你post哂成段上嚟我地一齊研究下
如果唔係 3毛拎去

點樣斷章取義呢請問？

「2017年做唔到30年按揭」斷章取義咗D乜？

陳云根呢條共諜唔係三毛, 我係？
服撚咗你！

Notes with thanks.

你冇比篇文真係講唔到幾句
更何況 永續基本法只係一個方法解決問題
無講過呢個世界唔存在第二個方法

點呀，駁唔到所以做人肉錄音機係咪？
Btw, 謝HKVDC巴打贈箭，幫手推post

你哋嗰國師只係收集連登仔講過嘅嘢再扮係自己論述講出嚟
成班on尻仔仲信呢條神棍

熱普城從來都唔係同路人
只有屌打 何來分化

食左藥

PUSH

Pish

一年半時間長期流水式抗爭呀

各位呢個係持久戰，大家要屌那媽，頂硬上！！！

陳雲話佢哋坐緊監，贏都贏得唔光彩呀
要救佢哋出嚟再爭論過咁話

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

感謝

掩住陳雲個名過千like la
講得啱就要正皮同推!!!

冇普選，不罷休！
此乃最低消費。

早就應該

利申: 我係熱狗青山派搞事

絕對因人廢言

關鍵時刻，要堅持

前線要學下毛主席

麻煩集中本文主題

咪撚因人廢言
陳雲道出點救同補償義士，免去大家後顧之憂
咪撚講話到時d 人坐完點點點，因為政府特赦左，先可以刪除義士的犯罪紀錄！

錯在係陳雲寫出黎 唔係陳雲d人會當睇唔到

咪係Lo

成日因人而廢言

PUSH
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

「局勢陳雲數一數二」係咪本文？

係近排既文，可以去佢fb睇睇

普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。

四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣）

咁就啱睇

岩聽

講得幾好
勇武呢邊可以參考佢
和理非果邊可以跟細良
大家諗定點清算班仆街當精神食糧

支持林鄭，打到佢仆街

廣傳

勁正路

老師又中

陳雲講明今次係香港最後一戰
你完全老作

陳雲熱狗又出山，密謀搞分化。

文盲乎？
講緊點解陳雲話自己唔會帶兵吖

體育救世
不受傷不流血不被捕不割蓆
陳雲城邦論
永續基本法
明明呢堆先係出路
到底點解會俾人反成咁？

走得太前